啲死疤狗見到個比分仲有冇野講？

冇野講

太多水抽唔知去邊個post笑好

見到有堆疤迷話咩訓算聽朝睇精華
唔知一覺訓醒望到個比數會點呢

就係等你呢句

比你老母分死蝗狗

學原post加返張比分圖就完美

冇嘢講

😂😂😂😂😂😂😂

we did it

輪到你笑咩死鈀狗

靜啦獌狗

利記，唔該下輪搞掂丙朗

無嘢講

好彩咋ching